【第一滴血】太古城大劈價21% 三房1,180萬沽平過兩房

樓市淡靜，龍頭屋苑鰂魚涌太古城也罕見大劈價。

美聯物業吳肇基表示，太古城本月首宗成交即「流血」，三房變兩房價出售。單位為高安閣中層B室，實用面積701方呎，三房間隔，今年8月放盤叫價1,550萬元，累減270萬至近期1,280萬元仍未有買家承接，直至剛剛減多100萬元，至1,180萬元低市價兩成終易手，呎價僅16,833元。

代理表示，同座低層C室，也是701方呎，今年8月以1,380萬元成交，未計樓層因素已賣平200萬元。如以3月成交的高安閣中層C室造價1,500萬元比較，更平足320萬元或21%。而太古城兩房造價高峯期曾升至逾1,300萬元。

太古城唔計

跌價唔計

太古城又真係好難唔計

成交細唔計

美聯成交點會計ccl

太古城本身就唔值
唔計

青山道話唔計就唔計啦

999年唔計啦

舊樓唔計

仲第一滳？紅十字會血庫就黎爆倉喇

十大屋苑唔計

尚悅領16000 太古城又16000
點解仲有人買大西北尚悅領咁on9

睇個跌勢真係有希望買第二層喇

好快屯元天就會冇人吼
根本屯元天一啲都唔值果個價

以前真係屯天元樓個個都不了

屌
幾十年廢樓
買大西北好過

乜嘢叫做市價？ 成交得到就係市價， 佢而家就係用市價黎成交，邊有平到

無錢

弦渠呎價買到太古城

呢句正
最新硬好格言

睇中原，今年四月都有個 1100 萬成交

okay he wins

希望止唔到血

一日幾次第一滴血

日經

斷崖式剛衰

幾十年樓齡唔計

太古城呎價僅16,833元

樓唔計

港島東開始了

等緊平價入港島西屋苑

太古康怡杏花全部失守
得返豪宅區頂住

沒事巴
咁應該係出年年頭買就差唔多 ?

但太古城無lump sum細既劏盤呢

利：同意買尚悅領係on9

高安閣中層B室唔計

如果出年年頭仲跌緊，應該真係金融危機嚇到冇人敢買

得D防守力差同大西北跌姐，優質個D無跌過

業主要移民
沒事兒沒事兒

太古城都咁樣 仲話防守性強 一黎就廿個%

低層唔計

太古城係香港邊疆唔計

抵玩

心水堅尼地城既私樓 而家500幾呎仲要1200萬

太古城都唔優質?